睇咗《比悲傷更悲傷的故事》既入嚟討論吓⋯

真係好耐無被感動過
所以忍唔住要開post講一講
究竟一個男人要幾愛一個人
先會偉大到去幫自己最愛既女人去搵第二個男人？

我睇到呢度D眼淚忍唔住係咁流
可能我有近似經歷呱

不過全場聽到好多飲泣聲
坐我旁邊條肥仔拖住條囡入場
仆佢個街 喊得仲大聲過條囡

如果你係男女主角你會點做⋯⋯

或者睇完有咩感覺？

利申：巴

邊個負皮

講下自己經歷先

曾經前女友同我講
公司有個男仔追緊
當時我哋關係仲係拖拖拉拉

當時我同佢講
你都要為自己將來幸福打算下㗎
如果你覺得佢俾到你
你咪嘗試接受下

講完後悔到依家

人哋依家真係變咗一個好幸福既家庭

爸打係米睇岩岩朗豪坊 10:45？
同場聽到勁多人喊⋯

唔係

今日咁啱約咗ex食飯
下午見有時間自己一個人去睇

睇完就後就會合ex一齊食飯
成晚都黑口黑面
佢唔知因為套戲，令我諗返好多野

好想要男聲全首有一種悲傷

我都想要

遲啲一定有人翻唱

大陸咁多歌唱比賽節目

姐係你叫ex 幫你戴帽???

唔算戴帽

嗰時我哋分開、復合、又分開、又復合拖咗一段時間
到有一次我哋分開其間，佢先打嚟講有人追佢
問我點揀好

我知佢問得，係想我留住佢
但我偏偏

今時今日佢成日同我講

呢個男人係你幫我㨂㗎

眼淚由試婚紗開始到完場

你無新對象？

你都識講佢幸福，證明你無做錯。話唔埋可能再拖拉佢都係會同個個人一齊，都滿足啦

睇完 有被感動到眼濕濕咁 但都係喊唔出

我都係戲院門口繼續喊 垃圾戲喊到我隻閪咁

成套戲最慘係個牙醫 最錯係佢唔係主角

交你隻手 比第二個男人

其實點解自己唔正面D諗，自己去努力。香港無蠢人，你諗到，她都諗到，佢其實相處耐左，其實她都知道你底蘊有幾多，對方佢騎牛搵馬，好高騖遠，你點努力都留不住，除非好像男主角一樣，日子不多，才再別論。（利申，戲已看)

最好就試下自己去睇，可以集中啲。

btw 女主獨白知道男主有病個到開始情緒就開始黎料

教堂果到我真係頂唔順 差啲喊出聲
親手將自己最愛交比第二個男人 再轉身痛哭果下 我真係...

戲一完差啲想大聲喊出黎.....

題外話是 故事係好感人 但如果拍攝鏡頭可以再好睇啲會更動人

知道自己比唔到幸福對方
但又同時愛對方
只能忍痛離場
可能世間上唔同既人會話點解唔試下
點解唔講自己既心意比對方知
但就算改變左成為情侶
幸福快樂都只係一瞬間
但如果忍痛離場
係對方身邊一直守護落去
見證對方幸福快樂
雖然幸福快樂唔係源於你
但起碼最後結局唔係曲終人散
當真正愛一個人既時候
就會處處為對方諗先

由男主角向cindy坦白點解要佢離開牙醫開始喊到完場

👍🏻👍🏻👍🏻😭😭😭